如果香港人抵抗唔到支那人150個入侵可唔可以引入南亞移民/難民對抗

香港人生唔夠，長線必輸，南亞人口增長速度應該同黑人差唔多快

寧願香港將來變做穆斯林城市都唔會益你中共

清真香港